邊個利記球迷咁快手？

嬲到

見到死利狗輸最開心